男子被指去年襲擊民建聯成員吳奮金及破壞其街站 唐偉倫裁定罪成 還押候判

#九龍城裁判法院第八庭
#唐偉倫暫委裁判官
#1021何文田
#裁決

李 (31)

已認罪：
控罪一，三，四：刑事損壞
‼️罪名成立‼️

不認罪：
控罪二：抗拒警務人員
‼️罪名成立‼️
控罪五：普通襲擊
‼️罪名成立‼️
控罪六：刑事恐嚇
❌罪名不成立❌

押後至11月12日1130九龍城裁判法院第十二庭判刑，索取背景報告，期間還押‼️

被告大聲向裁判官哭訴，並沒有襲擊過吳奮金‼️

唉 又老屈罪成

咁撚痴線？ 餵白鴿都拉？

係咪比一渣女人僕住果單?

報狗都算, 仲要掛banner領功先好笑